啱啱喺街跌撚咗個口罩

依家喺地鐵，我地下世見

記得去報案先